Een paar eekhoorns op een ledemaat en jabberde naar me erg vriendelijk.
Ik was krachtig lui en comfortabel - wilde niet opstaan ​​en koken Ontbijt  Nou, ik was weer in slaap doezelen als ik denkt dat ik een diepte hoort geluid van "boem!"
weg de rivier op.
Ik sta op en rust op mijn elleboog en luistert; vrij snel hoor ik het opnieuw.
Ik sprong op en ging en keek uit op een gat in de bladeren en ik zag een hoop rook liggen op het water een lange weg omhoog - ongeveer op de hoogte van de veerboot.
En daar was het veerboot vol met mensen die naar beneden zweven.
Ik wist wat het was zaak nu.
"Boom!"
Ik zie de witte rook uit de veerboot spuiten kant.
Zie je, ze vuren kanonnen over het water, proberen mijn te maken karkas komt naar de top.
Ik had behoorlijk honger, maar het waarschuwt me niet om een ​​vuur te maken, omdat ze de rook kunnen zien.
Dus ik ging daar zitten en keek naar de kanonrook en luisterde naar de hausse.
De rivier was daar een mijl breed, en het ziet er altijd mooi uit op een zomerochtend - dus ik had een goed genoeg tijd om ze op mijn overblijfselen te zien jagen als ik maar een hapje had • Eten Nou, toen dacht ik toevallig hoe ze altijd kwikzilver aanbrengen broden en drijf ze af, want ze gaan altijd recht naar de verdronken karkas en stop daar.
Dus, zegt ik, ik zal uitkijken, en als een van hen achter me aan zweeft, geef ik ze een show.
Ik veranderde naar de rand van het eiland in Illinois om te zien wat voor geluk ik kon hebben hebben, en ik waarschuwde niet teleurgesteld.
Er komt een groot dubbel brood langs, en ik de meesten haalden het met een lange stok, maar mijn voet gleed uit en ze zweefde naar buiten verder.
Natuurlijk was ik waar de huidige set het dichtst bij de kust - ik wist daar genoeg van.
Maar langzamerhand komt er nog een, en deze keer won ik.
Ik haalde de stekker uit het stopcontact en schudde de kleine schar eruit van kwikzilver en mijn tanden erin steken.
Het was "bakkersbrood" - wat het kwaliteit eten; geen van je kleine maantjes.
